[2018]有冇人報咗今年satco？

小弟第一次報少淆，大家會唔會可以share下咩心得，又或者開個study group？共勉之

報左

第一次？

今次唔係冇人報啩🤔

Up

畢業想報

即係ching未報？

未呀

U just joined last year’s tg group?

冇tg

Fg報左試下

Ching有冇興form study group？

巴打開左group未？
我join

留tg

係咪dead咗？

14/7 dead jor application

Good add oil bro

報咗會唔會有email通知？

好似要九月先出written invitation？